當年2003沙士香港一樣可以用300萬買1700呎香港樓！！

咪再吹奏新加坡啦唔該！！仲有村屋呢？當年更平啊！！

陶大幾十萬有交易

哦

但係當年無銀行肯借錢，300萬樓好大機會要300萬full paid，如果依家我攞住300萬現金，我都可以買到樓。

重點唔係3百萬, 重點係人地一句.

上車唔駛冒好大風險. 樓價慢慢升, 邊個都可以做幾年野就可以買樓.
唔駛搵命摶. 唔會大上大落.

點會？最多成數細啲姐

香港買樓都無咩風險個喎

有朋友用2000破了mk妹處

👉👌

好好彩嘅會借到5成，但通常係好難借到錢。

嗰個新加坡港人咪又係一炮過

老竇就係個時入左手 多謝老竇

根本香港既樓價幾時都唔合理，一係息口誤，一係本身樓價高
不過你要喺香港生活頂硬上咁解咋